渡日月 穿山水 仲係未有圖

你在連登那天開po
你話見到條女好撚正
你話你睇到扯撚曬旗
直到永久 軟唔到
但是你開po唔撚貼圖
你係咪同伯母好大仇口
就算唔貼圖 貼link都好呀
不要圖link都冇咁撚仆街

渡日月 穿山水 仲係未有圖
誰曾冇圖開po 俾人屌老母
好心唔好再冇圖開po
人哋入到嚟盞會令到伯友難做
如果你 有幅圖 就算假都好
起碼我 都知你 喺度吹水
家陣冇證據 證明 你講嘢 啱定錯

有時你還企圖辯駁
話嗰條女把聲勁溫柔
你即刻俾人車你塊面
飛到半空 再仆街
樓主你老母 尊姓大名
成個香港 即刻冇人唔識
深水埗殘廁 二千人排隊
使你老母個閪 俾人屌到爛

渡日月 穿山水 仲係未有圖
誰曾冇圖開po 俾人屌老母
好心唔好再冇圖開po
人哋入到嚟盞會令到伯友難做
如果你 有幅圖 就算假都好
起碼我 都知你 喺度吹水
家陣冇證據 證明 你講嘢 啱定錯

wo~~誰沒有喺連登開過po
不見得 個個開po 都係沒有圖
可以貼條link 可以貼幅圖 點解你唔做

渡日月 穿山水 仲係未有圖
誰曾冇圖開po 俾人屌老母
好心唔好再冇圖開po
人哋入到嚟盞會令到伯友難做
如果你 有幅圖 就算假都好
起碼我 都知你 喺度吹水
家陣冇證據 證明 你講啱講錯
唔該各位 以後開po記得貼埋圖
功德圓滿 做個孝順仔 咪再不孝

仆街貼錯台

邊個負皮我

做乜俾負皮喎

搵人俾下正皮呀

多謝一個正皮
祝你以後睇親連登都有圖

師兄邊間教會

世俗唔識欣賞我嘅填詞天份